享年77歲丨《Two and a Half Men》女星Conchata Ferrell病逝

《宅男1 pair 半》（Two and a Half Men）女星Conchata Ferrell，於周二因為心臟驟停帶來之併發症逝世，享年77歲。據報道指，她在家人的陪伴下，在美國加州一間醫院安詳離世。

細細睇, 睇住果細佬同我一齊大

細細個

I ain't cleaning that up